有貨金買蘋果日報嘅手足入一入黎

我代表港共感謝各位中国人支持肥佬黎同志在本地維穩

你地可以出返去了

幾時BIN埋 我係中國人呀屌

樓主你走先，呢啲嘢係連登唔講得

錦鯉又有何高見

無咩事咁我出返去做嘢先

一個人廿幾年前嘅諗法都可以成為而家唔可以撐佢嘅理由

老實講當年大陸係比而家開明